[突發]港姐冠軍原來係著名收藏家

得啦得啦

其實已經有啲悶

Sorry呀

依家值幾錢

有錢都唔會買到

望撚左10分鐘先笑

巴打部機咁快
我30分鐘先笑

哈

Stop making ugly people famous

我都係